黑夜模式 但d廣告個個都白色

好撚光呀